香港人，同我記熟呢堆名佢！

我明白要記得晒邊d舖要罷買，邊d要幫襯唔係一件易事
所以我參考左幾個有心人整嘅app同網頁 (包括：WhatsGap、新時代消費地圖、黃藍商戶地圖、全民罷買日、Words of Mouth信)，整左呢一系列嘅圖，方便大家一眼睇晒要重點打擊嘅大品牌。我仲開左個IG page叫「罷買指南」 @bamaiguide，方便大家搵返呢d圖。我亦會keep住喺IG更新每個類別，同增加唔同類別嘅品牌：

(持續更新中)

唔係要針對大公司/大品牌，而係呢堆商戶有以下特色：
深紅色資本 / 所屬大集團嘅老闆曾經公開撐警 / 曾經禁止員工罷工或遊行 / 曾經無理解僱黃絲員工 / 一直有濃厚深藍形象 / 曾經禁止示威者或黑衣人幫襯

大家一定一定要認得佢地d logo同舖頭名，以後喺街見到都要避之則吉！
因為呢d大財團、大牌子賺賺埋埋咁多錢，結果喺關鍵時候出賣香港人、向警察獻媚、與民為敵！
就算大家未記得晒邊d係藍店、邊d係黃店，都一定要記得佢地！！

我地期待煲底除罩相見嘅一日，亦都要期待呢堆麻木不仁嘅舖頭執Q晒嘅一日！
P牌推唔郁，同我推爆佢！

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅核彈新聞，係關於中共高層貪污新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

搵唔到個IG嘅？

+1

幫你推

推

tuiii

Saved

樓主，殺錯良民喎，出版入面「匯智出版有限公司」係獨立出版社，唔係中資藍絲。

利申：獨立出版行內小薯，識得匯智D人

啱啱同匯智嘅朋友講左聲，佢話，樓主可能誤會左呢幅圖，「匯智新技術」同「匯智出版」無關。

匯智係幾個香港人合資，由一人打理，請幾個freelance，係窮到燶嘅蚊型獨立出版社，艱苦經營。唔好殺錯良民

Push

P 牌仔你一係解釋你整嘅圖每一間店嘅 source
否則我好懷疑你係唔係私怨撚想借罷買搞鳩無辜嘅人

匯智出版已經澄清佢哋唔係中聯辦旗下

我諗樓主你認真fact check咗先好出圖
好冇